% Ce fichier main.tex est le fichier principal \`{a} partir duquel tout est g\'{e}n\'{e}r\'{e}
%This file is the main file where the final document is generated
%appel de la class these-ubl 
% these-ubl class call
\documentclass{these-ubl} 
\usepackage{biblatex}

\usepackage{xspace}

\newcommand{\CC}{${\mathrm{CC}}_{\omega }$\xspace}
\newcommand{\Coq}{${\mathrm{Coq}}$\xspace}
\newcommand{\MLTT}{${\mathrm{MLTT}}$\xspace}
\newcommand{\sMLTT}{${\mathrm{sMLTT}}$\xspace}
\newcommand{\ETT}{${\mathrm{ETT}}$\xspace}
\newcommand{\HTS}{${\mathrm{HTS}}$\xspace}
\newcommand{\SProp}{\oblset{SProp}}
\newcommand{\Univ}{\oblset{Univ}}
\newcommand{\hProp}{\oblset{hProp}}
\newcommand{\Agda}{${\mathrm{Agda}}$\xspace}
\newcommand{\Lean}{${\mathrm{Lean}}$\xspace}
\newcommand{\Cedille}{${\mathrm{Cedille}}$\xspace}
\newcommand{\CIC}{${\mathrm{CIC}}$\xspace}
\newcommand{\CICU}{${\mathrm{CIC}}_u$\xspace}

\geometry{vmargin=4.0cm}
\input{./Couverture-these/pagedegarde} % page de garde UR1

% Sélectionner la langue du contenu suivant cette ligne
% Select the content language following this line
\selectlanguage{english}

\clearemptydoublepage
% Pour avoir la quatrième de couverture sur une page paire
% To have the back cover on an even page
\cleartoevenpage[\thispagestyle{empty}]
\input{./Couverture-these/resume}
\end{document}
